%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-auto}
\usepackage{2122-pablo-paternault}

\title{Automatismes}
\subtitle{Fractions}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}{Table des matières}
	\tableofcontents
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer, puis donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible :
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{3}{2}+\frac{5}{7}\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer, puis donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible :
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{4}{3}-\frac{5}{6}\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer, puis donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible :
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{5}{4}\times\frac{3}{10}\]
  \end{center}
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{x}{2}+\frac{3}{5}\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer, puis donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible :
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{\frac{3}{2}}{\frac{6}{8}}\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer
  \begin{center}
	  \LARGE\[\frac{1}{y}-\frac{2}{3}\]
  \end{center}
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{5}{4}+\frac{b}{6}\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer, puis donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible :
  \begin{center}
    \LARGE\[\frac{\frac{4}{3}}{\frac{7}{9}}\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Calculer
  \begin{center}
	  \LARGE\[\frac{2}{a}\times\frac{3}{2}\]
  \end{center}
\end{frame}
\end{document}
